點解孌童坐監唔可以原諄，殺人坐監可以原諒？🤔

🤔

殺人個罪係咪少D

殺人有好多原因

殺人有咩原因好過戀童原因？

邊個同你講話可以原諒？

隔離Post 樓主講，佢500幾個正評，

Sor兩樣都唔可以原諒，呢啲仆街送去比金仔玩高射砲都唔覺得可惜

連登仔鍾意處女，你搞細路女咪少左個處囉。
你殺人，有50%機會係男人，變相減少競爭對手。

X: 孌童
V: 戀童
其實係咪唔知呢兩個字講緊唔同嘢?

我都覺得孌童強姦同殺人都仆街

但點解咁多CC台精英講到孌童好似衰好多咁

自衛殺人

麻煩指教下

呢個Post跟返隔離Post個意思

隔離Post唔係呢個意思La

為左救人而殺人

平時有新聞話偷拍裙底 佢地會話抵撚死拉得好正仆街黎 但一有偷拍既post就話 摩牙摩牙 有冇激d? 戀童?緊係鬧啦 但你試下post幼齒 咪摩牙摩牙

同意
連登仔一講到「性」就起哂桿，唔講以為個處女佢有份。

佢地話咩諗下自己個女同妹比人「搞」，
咁佢地又唔諗下自己個女同妹比人「殺」。

點解前者同後者差咁遠？搬龍門？

唯一個分別就係同性有關

邊個同你講殺人坐監有得原諒

上面Cap左圖La

佢地on9你陪佢地on9

殺人好多原因
但係孌童一定係因為慾望

但佢一定唔係指自衛或救人殺人先
有人問「知錯能改」點解唔可以原諒
即係殺人同戀童已經Assume係惡意先

惡意殺人同戀童，點解戀童係高級罪惡D？
因為性？

因為大部分人都有諗過想殺人
而我地平時所受嘅敎育唔多唔少都有殺人元素
e.g.打仗死幾多人 為國犠性之類
祇要個殺人動機係可以理解嘅話(e.g.打仗 報仇 打劫唔小心殺人)
就可以原諒

相反有D殺人動機係大部分人無法理解嘅 (e.g. 雨夜屠夫)
所以呢D人係唔會獲得原諒

至於孌童
孌童呢樣野係位於大部分人嘅世界觀以外
自然無法原諒

利申:9up

連登講logic?連登仔佢地自己都唔知自己諗緊乜
只係一班憑本能用JJ諗野嘅on9仔

「大部分人嘅世界觀」？
即係好似搞Gay咁，係時代問題啦？
以前搞Gay都係死刑

利申多十次，我2樣都唔同意

係，佢地講親同「女」「性」有關既野都會發哂顛
將戀童個標準放係殺人之上好多倍